大肚婆打疫苗之後流產要自己負責任，但係唔打疫苗又將會"有後果"

我真係恭喜你呀